不要說 太子站等 試著說 831站等

不要說 元朗站等 試著說 721站等

香港人永不磨滅的惡夢